Ex飲醉左打比我...大家仲有感情 唔小心搞左 算唔算出軌？

橫掂以前都搞過 應該唔算掛🤔

大家起底，樓主派緊膠，唔洗認真覆。

比佢一蚊當叫雞囉

你條ex唔撚洗煮熟就食得呀屌你老母

都幾唔小心下

［1Q題］人體邊個部位要煮過先食得？

LIHKG @ Android

屌你老母開估未